\section{Famille Naryshkin \index[noms]{Naryshkin, Cyril} / Leontiev \index[noms]{Leontiev, Anne}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1326_I2662}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Cyril Naryshkin \index[noms]{Naryshkin, Cyril}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1623}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1691}, \`{a} l'\^{a}ge de 68 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Anne Leontiev \index[noms]{Leontiev, Anne}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Leonti Leontiev \index[noms]{Leontiev, Leonti} \textit{[...]} et de Praskovia Rayevska \index[noms]{Rayevska, Praskovia} \textit{[... - 1641]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Praskovia Rayevska \index[noms]{Rayevska, Praskovia} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1641}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Son \'{e}poux, Cyril Naryshkin \index[noms]{Naryshkin, Cyril} \textit{[1623]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1691}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1706}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1326_I2662.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Natalia Narishkina  \index[noms]{, Natalia Narishkina} \textit{[1651 \footnote{.} - 1694 \footnote{.}]}.
\clearpage
